全球衰退唯獨中國GDP增長 但再細看官方公佈其餘代表經濟火車頭的經濟數據 都是負數

【全球衰退唯獨中國GDP增長】
【中國神奇經濟數據如何解讀?】
中國國家統計局週四(16)日公佈第二季GDP數據，令大部分人感到驚訝的是，第二季GDP跟去年同期比較，居然增長3.2%。
但再細看官方公佈其餘代表經濟火車頭的經濟數據，包括發電量、零售總額、固定資產投資、工業利潤和外貿，都是負數。

負負得正你識條鐵

果然水為財